周圍都有打手，最緊要獨立思考

就算一百個人話係啱，你都要諗下係咪真係啱

99個人話岩，你話唔岩

你就會定為五毛